Vepředu upřostred je okno a visíme slunce protože je hezký den; Nalevo vepředu je můž leží na postel a nalevo je taky jeden obráz, edí na kreslo a vzadu je sedí taky a můž, květina, Napravo je taky skřiňka a malý stůl. Na stole je televizi.
